[Cheshire] CLC 討論區(38) 5.29 《ME(美)》19年第2次CB大發!!!

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果

具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能

個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨

從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》(客串)
2017年出演Naver TVCast 網絡劇《從明天開始我們》(主演之一)

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙

具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"

個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2019年，出演On Style新美妝綜藝節目
《Next Beauty Creators》。
승몽이네 Youtube Channel

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜

tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。

個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
Produsorn Youtube Channel

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄

具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)
2018年5月起，擔任SBSmtv「THE SHOW」固定MC。

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子

隊內的「快樂病毒」

香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。

個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。
2018年，出演MBC週末劇《富人家兒子》，飾演中國留學生「夢夢」。11月30日，發表單曲《lI dream》。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬

個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。
2018年，出演MBC月火劇《壞爸爸》。
2018年，出演網絡劇《Top Management》。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

迷你六輯
《FREE’SM》2017年8月3日

01. 어디야? (Where are you?)
02. BAE
03. 즐겨 (I LIKE IT)
04. CALL MY NAME
05. SUMMER KISS
06. 잡아줄게
CLC(씨엘씨) - '어디야?(Where are you?)' Official Music Video

迷你七輯
《BLACK DRESS》2018年2月22日

01. BLACK DRESS
02. Like That
03. 선
04. To the sky
05. 일곱번째
CLC(씨엘씨) - 'BLACK DRESS' Official Music Video

迷你八輯
《No.1》2019年1月30日

01. No
02. SHOW
03. Breakdown
04. Like It
05. I Need U
CLC(씨엘씨) - 'No' Official Music Video

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

《To the sky》2018年2月1日

ELKIE《I dream》2018年11月23日

엘키(ELKIE) - 'I dream' Official Music Video

《ME(美)》2019年5月29日

其他歌曲:

G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV

Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV

網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

2018 UNITED CUBE -ONE-> Digital Single [ ONE ]與泫雅、趙權、BTOB、Pentagon、柳善皓、(G) I-DLE
2018年6月17日
1.Upgrade (全員參與)
2.Mermaid (睿恩參與)
3.한걸음 (承姬、有真、丞延、Sorn、ELKIE、恩彬參與)
4.Young & One (全員參與)

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Instagram帳號

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方VLIVE頻道

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

ELKIE官方微博
[url

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CUBE JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

帶住98line 留個名

留名！

留名

Btw,
2018年，出演MBC週末劇《富人家兒子》，飾演中國留學生「夢夢」。11月30日，發表單曲《lI dream》。

新人留名

新飯留名

有新相

Elkie 微博條link 好似冇打好

留名

新post留名

係長髮馬尾睿呀

呢個23號空軍部隊公演睇黎係唔公開
勁神秘 又冇片 好彩官方都出翻相

twitter有人講遲啲應該會播翻
「별아래의☆彡 (루나) @sonamoo1989 3 小時前
放送予定 20190607 ?? PM20:00～ 国防TV」

The KBS Open concert, which was recorded on May 24, is scheduled to air on June 2.

你地有認真睇temp

佢地講完 我都認真睇咗一次 除咗佢地講嘅 好似仲要加返肥肥同Yeeun首ost

pm25 係咩玩法

vlive就話30號香港8點既

丞懵新片

lm

原來濟洲個日係海軍部隊公演
呀丞自己都冇錄下畫面

今日睿show件衫扮翻一年前

黑髮睿

痴線架 膊頭仔

居然dream con都會出圖
仲清過之前cb出啲圖

咁樣睇就好似頭髮同件衫都一齊甩色

睿甜電又砌野

呀睿吟詩ver讀哂佢段rap

細路煮飯仔都玩埋

又唔記得左睇

個個都唔記得
個個禮拜生放都得200幾人

睿話下個禮拜係game
唔知係咪又打機

個live raplay好似未轉公開
24:33

希望今晚出mv teaser

真心希望佢轉vlive做

咁多啲人收到通知既我諗
而家淨係用youtube同cube tv

真係流出果條一模一樣

teaser

實係用開naver唔識用youtube

睇咗100次
好正

呀睿呀B個眼神
痴線㗎，第三套真係好掂，型到呢
今次個MV好似好豐富咁

高質肥
同埋仲用緊洋白菜

制服look冇得輸

呀b話仲未訓但等陣又要早起

show champ朝早8點錄
提早翻3,4個鐘起身啦起碼
但都已經1點

韓國兩點至啱

Sleep is for the weak

我覺得dream con 嗰part 仲正
隻舞又型

今日放送卡 仲要有簽

Lm

今次冇地鐵廣告？@cubeunited

showcase 都未必有
何況地鐵廣告

咁showcase除咗talk
都要多一兩首歌牙下時間先開到

呀肥個頭染紅咗
呀b都好似染淺咗

今次個個都好屈咁咁

真係冇3點半都冇相出

好緊張張

vlive都唔開個

萬歲預備好叫大家大大力刷mv喇

i am ready

係好過no既

好好多，呆咗

上水 聽完新歌 好似係咁重複一句咁

洗腦歌咪大路野

今次分part好似平均過上次咁

show champ live個thumbnail係clc

youtu.be/K1OTkB9FHNw

應援版

呀喪個髮型好正

全部都好正

呀丞ng多到呀錠捉住呀丞隻手黎嗌

個官方live聲畫唔同步既

電腦可以睇b站 清同冇聲音問題

新歌好正

腳絲真係特別留意同類

twitter彈就彈通知
但dingo條片無法使用

會唔會係show champ未出所以唔放住
show champ最初公開

老尷到
咁早出twitter post
但冇得睇

佢地ending?

facebook有得睇

呀肥頭先個下

8點太早 未開聲

覺得隻舞冇乜特別

show champ啲cam真心亂到

ending有得企最前

最尾見到有個男idol主動走去同阿肥say hi
乜水呀

盧志勛黎 佢而家轉型做trot歌手

有1440p

dream con有跳個啲
基本上都已經係亮點
不過整體都幾好睇

仲未慣咩

啱

dingo再post多次twitter咪又係睇唔到

咪就係 一9樣既

我都想刷

dingo拍得幾好
雖然有啲位累我整唔到gif
但整體幾好feel

正

呀真勁得意
仲有呀睿攬住呀b都好正

今次識玩喎
周邊平過印專

呢套真係好掂

好正

呀b啲表情又進步咗

Dream con個陣已經多咗啲，仲以為係自己嘅錯覺好感動

又唔出手燈...
BTW有無人會買?

買仲想要個迷你版

dingo都仲係冇料到

呀錠贏少少

呀b個嘴終於識郁大d

可以再比多d力

呀睿全rap
但都佔得ok長

郁多咗已經好好同埋隻眼有神咗好多希望越打歌越好多

Spotify唔知幾時先有新歌聽

全隊得一個RAP
差唔多啦

姐係話佢冇乜rap以外part

YouTube個view成日都freeze

話說個相片set又會唔會有伏？好似抽小卡嗰啲咁
我已經好驚

成set唔係random好難有事

如果咁都中招就

咁都中錯版就真係一種實力黎

好L好J

其實刷邊個channel ge MV好d

我刷緊1theK

會唔會有人幫手買

CLC Official

港女 金毛 恩彬

why not both

錠欣大哥

上次Melon 96左一個鐘
今次又上唔到
唔知D 韓國人聽咩

Spotify有Me聽了

今次淨係得bugs上到

A U CUBE

#NowPlaying ME #CLC #KKBOX

佢哋不嬲都好有問題

moov

show champ個app已經有得投下個禮拜

之前係twitter見到呢張
但今日好似冇預錄 唔知有冇得上mcd

望下日期

屌係喎 好似講過播kcon

個美妝節目之前都係啲mc睇翻啲片
黎緊呀丞都終於會上埋節目

聽日無音銀

咁突然 又少一日stage

【spotvnews獨家】[<音樂銀行>由於匈牙利遊覽船沉沒事件"緊急決定"31日停播]當地時間30日,匈牙利首都布達佩斯多瑙河發生搭載33名韓國人的遊船沉沒事件.此事故導致到現在為止7名韓國人死亡,7人獲救.19人失蹤.匈牙利當局已展開搜救工作但由於暴雨導致天氣惡化,對搜救工作造成影響.

KBS方面表示在有很多受害人的狀況下,不適合放送<音樂銀行>,會議決定停播.製作組向出演31日直播的歌手們緊急告知了停播消息.據悉31日的放送以錄製代替.當日錄製的內容預計將於6月7日放送,6月7日不再進行直播.

微博個兩張好大張

又有片睇

原來今日有Idol radio

見親呀丞啲ger甲長到咁
就替佢唔自在
落妝個條片又係 好似郁下都會吉到自己

今次呀肥冇份唱

喪錠一齊唱歌
第一時間又諗起mnet唔出片

頭先個側鏡
呀錠條腰幼到

呀喪將一齊走
讀咗一齊訓
肥喪sheshe

我遲咗入去睇
唔知環節名定咩
ilhoon講咗句mission clear

呀b最後咀咗下鏡頭

我ok

頭先呀睿好似up咗ig
但係又秒del
淨係睇到手機通知個preview好似係睿

上完girl spirit
呀肥都終於有fd子

左邊個下巴

呢張好屈屈

清 冷靜啲
唔好講其他團

睇黎今個星期都會好少音放
除咗idol radio係咪無其他節目上啦?

痴線...靚到

最尾個張

幾得意

又一張fanart

幾令

迷喪既呀睿

喂唔好亂講野

牙睿世一

我錠世一！！！！

夾直都好靚

腳絲又粗番喎

又玩針對

睿B對大髀就黎好似阿肥對小腿咁

就咁睇個封面
都唔洗就黎

公海有個post講金毛短髮
本身樓主講第2個人
但有個回覆post呀睿有成100個正皮

有真個頭真係勁細

83張mv making圖海

mubeat個app獨家播show champ fancam

不過得呀b個段係rehearsal
跟住呢段30秒左右
呀丞蹲低再起身呢下撳任自己隻腳
唔知係咪整親呢
再睇埋其他cam係正式錄個陣
呀丞先正常起到身

每日可以投3次

mcd都開始咗pre vote

今日錄音銀放送卡

原來仲有呀丞

大家平時得閒開下廣告
有票就可以投啦

news1大圖

又係呀丞每月練習片

追得好近
加油加油

唔影小腿幾靚

今日精靈啲新聞相影得幾靚

個美妝節目呢集有呀丞啦
不過成堆人坐係到吹水同睇翻啲片
仲係冇字幕既beauty show

show champ官方直拍

Wa我錠世一

門面肥 屈到

上半身世一
下半身世一肥

上半身真心屈機

巨嬰件衫有啲似BB囗水巾

全身都屈 OK?

Ok

想做隻杯連飲筒

音中直播
B站清啲

呢條手機應該睇到

今日全白制服
呀肥之前cafe個post又話
下次著制服試下唔扎頭髮
但今日都係馬尾

大陸人畫
但係幾高質

呀錠呢個頭睇落又細翻幾年

制服好正

琴日

mbc咁鍾意低抄

成分鐘一鏡到底高馬尾睿

垃圾鏡頭
Zoom黎zoom去都唔知自己睇緊乜

低炒都只係普通野
必殺技係舞台底影翻上黎

啱呀

我錠世界第一

音中直拍

呀錠都玩埋一份
有啲中東靚仔feel

等我用念力...

馬尾定

差個表情先做到潛力圖
個樣太和善

想睇馬尾彬
希望今次有

炸post

炸post 2

呢張都有啲feel

想睇佢戴無限手套

快啲飛過去送啦

今次唔洗買碟慳咗好多就得

不過冇fs都係難送到野

用念力力

有時間有錢
咪等到送到為止先翻香港

認真問，其實冇fs可以點送
街上偶遇到就送？

要永久結束異地戀，以後都唔翻喇

唔熟呢啲喎
見有時例如音銀上班路會攞一兩袋野/信
同埋唔係fs 你俾完都冇機會睇佢戴

你冇行架啦

Thanks

只要信

7:50左右開始玩game
呀B勁認真 對住枝咪嗌

好激動，係咁嗌仲要勁大聲

無辜喪b

阿丞仲黑過泰國SORN
BTW 諗著人歌啲CAM SHOT會好啲
但都係
呢隻舞好似好難影得好

其實dingo影得幾好既
音放啲鏡頭真係

呢套白色好似好睇啲

直拍即刻舒服哂
唔洗睇佢fing黎fing去

眼都盲

仲要係曬哂成個stage
直拍高質幾多

最好睇嗰啲九成個鏡頭飄走左

知唔知呢段邊條片有youtube好似唔覺有咁

睇晒成集Idol radio咪得

門面肥

陰公keep住甩色甩咁耐

呀肥條腰

老老實實其實亞洲人有阿肥咁曲線身材係好少

喺Twitter見到呢個Meme

最大最細

本身身材唔差
係你太突出姐

又來一貼。

愛屋及烏

音中丞睿直拍

原來inbloom呢排都出咗幾條短片中字
dream con條behind

搵cam

取向2揀1

呀錠個側面

今日放翻低啲頭髮

馬尾BB

今日有冇機

人歌都出得6條個人cam
做咩唔出埋呀B

首先投票人地lead住
我地仲要冇銷量分
音源分就

今次啲表情咁正
竟然冇cam

音中60fps

今集丞懵會有呀肥

準備笑死

精靈頭4張一樣咁濟

幾過癮

隻腳

呀肥都素顏

已經開始搞笑

人歌搖臂一鏡到底cam
一

今日親手派卡
見到呀B又係到簽名

化到呀肥塊面黑
呀丞塊面白

後日終於有久違既mcd

咁都有份陪跑

鏡頭好過音中同人歌
起碼唔洗轉到頭都暈

睇咗30秒
搖到想嘔

你咁講我唔睇了

體驗暈車浪一流

同埋唔知係咪fps問題
佢每次zoom in zoom out
都特別易睇到眼花
不過叫做多個cam
又時轉走咗畫面
睇唔到啲表情可以睇到

平時普通啲片都有30fps
呢條得24fps 仲要係咁fing

頂呀 平時the show個vlive又狂彈通知
今日又唔彈 唔記得睇下班

頂唔順搖臂既話
我睇咗幾次
覺得呢幾下比較睇得過同做gif loop下

今日update一堆咁黎

好型

dream com behind

the show下班

音中官方圖

睇得好辛苦

咁快著翻人歌個套

今次好似冇咩衫咁全部白色版

已經有兩套重複咗
唔知仲點捱呢

今場呀B好似又勁咗啲眼神犀利到

睇cafe聽日430am預錄都成60個人報名 有咁多fans架咩

嘩 仲要閒日

上位了

clc開始紅

腰

呀b咁快早晨
個電台成1點先完

都幾多人

今日套衫幾正 好多腰睇

新衫？！

上一上水先
崔有真好正呀

無知一問 知唔知16號果個event 乜鬼野黎 唔識韓文

呀肥扎咗長馬尾
仲變埋紅色
應該係駁咗髮
btw mnet係咪漏咗真喪個張

有了了

嘩 真係好多腰

cafe睇到呢到
我心臟已經頂唔順

呀錠好正
又有呀b表情shot
仲有馬尾肥

睇完想問嗰位尖叫女車傻把聲有無事
之前Black dress嘅應援已經一嗚驚人...

M2出片勁快
仲快過mcd

果位尖叫得好勁既女fans係咪番左黎

我仲記得佢black dress嗰陣...

肥肥fans

佢可以尖叫住唱 na na na na

呢下勁

the show連係台上傾計個段都放埋出黎

佢black dress嗰陣都尖叫住唱後面woo oh ohhh啦

唔洗換氣

呀肥唔知係咪生放又拆翻啲駁髮

忙內D表情控制比前幾次進步左好多

有幾個大陸女飯原本企佢隔離
之後頂唔順佢嗌得咁大聲走左過黎我後面

段嘢有聲音

最尾嘟嘴好得意

有少少細路女扭計feel

車傻唔幸福既理由 1都沒有

1都沒有

個標題
"老幺沒錯",CLC權恩彬,姐姐們氣餒的"身材所有者"

又做多一個week cover

又來一貼 !

the ahow下班自拍

佢做呢個動作真係好靚
隻腳瘀晒

同4minute hate打歌個件有乜分別

冇，幫cube清倉

cube youtube比人hack左？

一見到件衫就諗起啲個背脊會發光嘅昆蟲

呀B預告vlive

自從覺得呀B進步咗，好似連自拍都好睇啲隻眼銀

有埋呀丞
[url]
[/url]

個cam成日黑畫面

仲以為收得唔好好

我都以為係我問題

到呀真亂入

呀丞話丞懵就完
睇黎個節目完都會完

呀b棟起埋隻腳

大佬

音中

唔知今年香港有冇機會

會唔會有亞巡?之前係twitter有泰國fans好似提過泰國都可能會搞

有冇車傻去台灣fm

如果請到假可能去

Gogogo 我應該去好耐冇見有真

開始開個人ins????????????

爭有真未有

頭post有野加了

?????????????

Super！Bean！

個人ig解禁

真真

呀肥

喪B

丞延

我睿

我彬

我錠

邊個先係呀肥

應該上面嗰個

真係唔知邊個

可能兩個都係 上面果個唔記得密碼先開個新既

下面果個post左相

好滾動

呀侄認證有侄=真ac

呀喪會唔會好快1m泰國人的力量

最新個po

好正 即刻吐血

腿腿

有真好似直播緊

開完ig
呀肥係咁係其他人到cm

好好玩GOD OMG HoT

唔知個人ig又要等幾耐先有認證

呀肥真係好癲有ig就開始爆發嚟料

韓國絲打黎

竟然俾佢開返ig

mbc夜媽媽up 60fps

韓國連登絲打

應該唔係講緊我啊？應該係我自作多情ff太多啫但點解咁講

啊我get錯了好柒啊 唔使理我 我搭錯線

阿肥真係好癡線
瘋狂響其他成員個ig留言
私生肥

我要新衫

又一套重複

又發功

👶🏻👵🏻

藍色嗰條

可能係啲LED反射去鏡頭

今日the show又幾多新聞圖
之前mc圖就成日有

胳肋底

自己話自己老

唔想再見到呢件外套

暫時平靜啲
先叫做睇下片舒緩下心情

elkie嗰句係咪有意思

我愛elkie!!!!

Elkie啊

Ting

FULL CAM

七個大佬

呀肥仲唱餓啲吖加埋和音

心繋香港 btw尋日食咗好多煙垃圾警犬

好感動

出圖G持下真。港女錠欣

我愛港女

但真心大是大非前
真係無咩心情追stage睇
請見諒

買左台場飛 想睇下有冇同路人

聽日見

有

yup

最期待嘅畫面出現咗咗

係邊有得買？

Ibon呀Ching

有冇教學

唔洗 上google 打ibon會搵到ibon售票 入去開ac 電話認證果d乜乜77 之後就買到 跟住買完會有個code同pw 俾你去台灣7仔d ibon機到禁飛 （show前一晚 或者show 果日中午之前拎都得）如果你再唔識就留個tg我教你

買左

我食埋野出發了

係便利店㩒兩個制就買到

又係去台灣唔去香港

Ting 今日放假去玩仲PO IGS
驚佢俾人攻擊

The show 又nominate 唔到top 3
明明格離去中國化團星期日都仲係第4 突然間咁多票

CLC 有得去歐遊

聽日the show 末放

7月尾韓國有活動

之前Billboard篇訪問
個記者仲話something unexpected but very cool coming in summer

但啱啱又出notice話去mcd

多個stage係好事
但洗唔洗咁抆水

呀丞黑白相幾有feel
呀b係架車又棟起隻腳

呀睿話打算係20space開一次睿甜電公開放送

有呀B

Wuli 98line

我錠

錠 IG 直播

啲普通話好似好咗

國人錠

一開開咗成粒鐘
之前啲片好似話淨係飲特定牌子既奶
原來係有乳糖不耐症

以為mcd真係gb 結果又去埋人歌

喂想點呀 咁早講完
又係咁打自己面

simply kpop都有

呢兩張真係正到癲

呢個stage啲鏡頭又幾好睇

差呀錠個人cam

今日有咩做

同以前一模一樣

喺20space 搞咗個簽名會

個陣black dress冇拍m2接力dance
自黎一次

未開ig本身係估呀肥

唔知點解一開始望 硬係覺得係gif 會郁

長直喪仲有腹肌

留意到呀真今日以下犯上

原來呀B會跟埋somi上綜藝

除咗呢個之外好似之後仲會有嘢睇
呢兩張應該19號影嘅，右邊應該係呀B

somi > cube

多謝somi

呀彬對眼真係好大
好似隻卡通兔仔

唔啱！
佢唔係兔仔！

唔係倉鼠！

唔係貓！

係黑豹！

ek_vlog好正

呀喪自己post
不過腹肌真係

麻辣女孩

請各位廣傳比各位韓國朋友知

二次元文宣！！！ ( 中。英。日。韓）

係咪有得分豬肉

係要投票高票數先有獎拎?

彬妹q到

門面肥係咁炸ig

仲俾家姐串
：邊個黎

高汁 正皮
唔明負皮係咩心態

牙月巴qq

好撚正呀 半個月後就有得見

愛回家有家姐

客串? 好想Elkie 係TVB拍返套劇

頭先都影唔切
家姐

tvb不了
拍到韓劇仲好啦

btw大陸有冇咁小氣
elkie乜都冇講都用唔到微博

mnet都知呀肥最叻wink

簡體字

未訂機票

記住整入台證

呀B，踢我

眼鏡彬

我彬又pure又true

呀丞都剪短埋一份

剪晒染咗嗰啲
個個剪短都好好睇咁

有無著衫

因為人靚
呢次染得幾靚
估唔到咁快轉look

你老母冇

佢有

一次過出四星期既相

呀錠去咗日本玩？

如果呀B影呢啲相都多啲表情就好好

Somi恩彬中字

同床共枕

Somi同恩彬講如果你唔係我朋友嘅話，我就同你交往了

睿b變返黑髮

想幫我睿著返好件衫

互相執迷互相喜歡嘅關係
好想佢地多啲一齊拍嘢

台灣FM 兩個VIP區D飛忽然賣哂

岩岩D票又放返哂出黎，個主辦搞咩

咩料

開場個陣將後面兩個價位封哂
都應該放得哂啲人

主辦係FB聲稱唔會將後面區域既人係開場後搬去前面坐
得1/3 門票賣出

咁又冇留意
不過中間個價位咁空
大家泊埋啲都冇睇落咁空 同好feel啲

VIP 好似都係賣得果一半，希望唔會取消掛
其實台灣個場差不多1000人實在太大，香港場又反而無聲氣

好心去泰國啦

姑母肥係家姐ig出現

Euijin

湊細路嗰陣好正搞到好期待侄出現

cp黨

唔好取消呀機票都買撚埋

呀肥個post
我可以代替個bb女

ME mv兩個channel加埋過咗10m啦

其實見到佢哋半年都冇嘅時間內Followers數可以升到咁多都真係幾開心下

真係升左好多，呢排見住佢日日都升，希望cube俾佢地多D上綜藝同去外國出show既機會
PS幾時先再黎香港呀

接公演又好
密啲出下唔同片又好
要keep住有野睇下先留到呢啲人

呀肥俾姪女蝦

可以用嚟做wallpaper

家姐都考古

轉左用clc個channel直播？

黑髮睿真係好正

好掛住啊B

好正呀好想見佢向

下個禮拜就見到

恩彬有KBS劇拍

終於又有得睇佢做戲

周末劇

諗起夢夢

比你講一講好驚

螢幕初吻molamola

太快喇，她只是個孩子啊

唔想佢錫到碌地

#CLC##權恩彬#將出演KBS2新周末劇《#愛情是美麗的，人生是美好的#》，該劇是一部講述不婚主義者男主角與放棄結婚生育的公務員考試準備生女 主角之間的浪漫喜劇。 權恩彬將在劇中飾演網球天才女高中生金妍兒，是個在父母和姐姐的愛中長大的老來子，因衣服漂亮才開始打網球，結果卻發現是個網球天才，將在展現Girl Crush 的魅力的同時，展現女高中生的戀愛故事。

唔好再講啦

頭先我其實隨口up下

但原來真係有愛情戲份

girl crush

戀愛故事

打網球算數啦
高中生戀咩愛啊

就咁睇好似同上次個角色差唔多，就係多咗愛情線

係咪九月播播

係，但應該8月開始拍?定邊拍邊播?

第二張個眼神最鍾意第三張呢種

彬妹小背心

俾佢咁望一望心臟病發

有冇人睇緊IG Live

食炒飯

呀丞做gym片

有無人入到

圖海

牙錠反晒光

太長唔quote

門面肥同門面睿最近真係高汁左好多

不嬲都高質

呀錠story又變翻cctvb時期咁細個

由高汁 再更高汁

忍唔住啜咗落個mon到

10分鐘後真尼彬尼有vlive

佢地成日畫畫係咪有咩project要搞

我諗起mission clearflea market

牙b胳肋底

牙錠live緊乜

牙港個live靚到
唱歌好鬼好聽

呀睿仲係睿甜電到水埋啲韓仔去台場

岩岩有個馬來西亞飯twitter DM我問點樣係網上買FM 既飛，有無成功係網上買飛既可以解答佢既問題，如有請twitter DM佢: @huzaifieazman

台灣買 幫唔到你

呢兩日先係咁宣傳個fm

競猜時間
呀錠story講邊個

睿？

隊長一票

唔係講緊佢自己咩

我都以為係佢自己

呢下局住睇tbb

呀肥都知邊堆相特別高質
再放多次自己ac

真係高汁到暈

不撚睇直播 唔幫佢加收視 等人cap 上網

咁呢個真
希望有大神錄低佢

上次見呀肥換咗case諗住
佢終於唔用洋白菜
點知咁堅持仲用緊

有3個韓站有整

想知佢地係咪聽日飛，仲以為佢地會留多兩日上下節目，點知Sorn好似15號已經要返去錄Simply Kpop

唔係 Simply Kpop一次錄兩集

我錯

個v1女團主唱節目冇份添

我有預感CLC會參加Mnet果個女團回歸競賽綜藝...

岩岩見到佢地

係邊見到

唔輸咁多就當贏

仁川

精神不足冇力係機場接佢地

頂 早知搭早一班cx 去， 跑到去t2已經人去樓空

我見到你tim

好想同佢地行夜市

痴線㗎
仲要勁多張

初試性感晏爹

仆街仔

有冇人成功除到條手帶

除得好辛苦

+1

剪爛白色舊膠先除到

我夾硬推左出黎

最後個場面係咪好催睙?

係 播片果刻已經感動
一位片段果下真係

女友話好鍾意我送嘅花

diu我仲諗緊邊個user

其實fan meeting 唱左咩歌

不分順序:
Hobgoblin
那些年(副歌
No
Black dress
7th
Me
Summer Kiss

仲有一首唔多記得
好似係Show?

係

又求

最終要出動到世彬先打敗洋白菜

可能遲啲手機殼都變埋世彬，世彬無敵

YeEunKie

Wuli 98line 太可愛啦吧
喺同一個廳開IG 聯合LIVE
又拖手

98有愛

做咩唔識著衫

無事無事

眼鏡啊

呢排終於成日開ig live

崔免終於學識save live老懷安慰 感動死我

呀彬又準備煮野食

到底邊個平台live 定係遲到

Fancy ooh🤟🏻

麵啫應該冇事嘅

睇黎唔係自己落手
冇事既

點解煮公仔面都可以一舊舊

淨係食麵

估唔到煮麵可以播咁耐

來吧為我營救肚餓

唔知大家有無係twitter見到CLC Taiwan同埋一位畫畫好勁既台灣Cheshire合辦既Yeeun生日慈善應援活動。詳情大家可以參考呢個圖/twitter聯絡佢，有少少更改係個生日應援會包埋Yujin。若收到既捐款數目夠大，會分別以Yujin及Yeeun的名義捐款給有關機構，若收到既捐款數目不太大，就會兩人合併的名義捐款給有關機構。由於捐款300NTD就能獲得一個由台灣Chesire設計既飯盒袋(不包括運費)(最新設計圖係7名成員既漫畫風既圖)，而且佢地可以寄黎香港，所以想問大家有無興趣參與呢個有意義既生日應援活動? 大家可以選擇純捐款/俾埋運費要埋個袋。
純捐款:個袋會送返俾個受助機構既人用
要俾個袋:因為我會參加呢個活動，所以如果都有人會參加既話可以一齊集運，方便人地又可以平D運費。
有興趣既Cheshire可以留意呢個台灣Cheshire既twitter更新，佢遲D會post一個捐贈link，預計9/8 deadline。同埋係呢度回覆講聲，等我可以幫佢地統計下大概幾多人參加。
有興趣集運既請twitter DM我，我account係@CLCaddict，我到時會開個group方便大家聯絡。

放學瘋狂打網球

all back睿開ig live

又改

睇黎搞唔掂
呀b兩次vlive
一係細聲 一係聲畫唔同步
原本仲係計劃點開始

打機

又overwatch

幾時打fifa仲記得佢話細個守龍

51561

佢係咁死

邊個

由呀睿打機到而家呀b打
我部電腦都仲係壞
雖然呀睿都冇再開車傻場
上次開極都唔夠人

買定電腦等佢下次開

呀b呀 花名恩赫特

恩赫特

冇人

今日第2次ig live
呀錠個look好正

btw又話有新功能不推文回覆 唔識玩

呀錠好勇唱左泰妍首新ost

反而四季就唱一段仔

本身我呢幾日就成日loop 呢首
而家可以loop 呀錠版

無啦放舊相嚇一嚇

Wa天使ar

想同牙彬打網球...

又唔去偶運

見到宋雨琦發微博話我是護旗手
都幾慶幸呀錠仲未發
希望cube 唔好逼佢

咪鬼出啦 陣間兩頭唔到岸

世最ye 生日粗卡

呀真生快

呀睿先啱

我想講我都成日記錯
我特登睇翻第一頁

Happy我睿Day~~

呀真大d 成日記錯早生日係佢

慣咗大5日咁記

睿B生日粗卡

呀睿生日快樂🎊

呀睿生日粗卡

小老虎呀睿生日快樂

生快

有冇人要杯套

想奶都冇得奶
又冇簽大陸約

呀睿生快

呀真先啱

super!

你有心架喎

忙內真生日粗卡

牙真生日快樂 黑警死全家落地獄

我真生日粗卡

呀真生日快樂🎂🎈🎁🎊

真真生日快樂

真真生日快樂。。

”來找我吧 睿甜電來~ 不來就捱罵”

大家識做未
聽下呀睿把聲夠哂healing

呀錠要頂住

我知你會睇到架

牙錠唔會撐警

咪燈啦屌

護旗都無點會撐警 我對佢有信心

有信心=/=公司會唔會逼佢表態

求下唔好

牙彬

呢張好仙
仲有今日ig啲相都痴哂線

大個女

嘩。。

韓飯話佢地9月cb

din

3cb

mbc冇啦啦出合集

呀丞跳舞個段出紅牌都唔夠

呀彬自己都del翻張

Link?

個view升得快到

好大波

肉體就死開啦

今日冇直拍既

難得佢地玩到咁開心

牙錠

連續兩日都咁誇張
唔好keep住sexy風格呀

琴日牙彬

有冇人聞到浸CB味？
呢兩日都sexy， 莫非係性感回歸?

唔識韓文
但幫你推

9月cb

彬妹story 大個女喇

啲垃圾IG page 咪撚燈得唔得

感謝信已完成
幫手傳出去比你哋嘅韓國人朋友啦

Yeeun

空氣陰

靚靚喔

今日有頒獎禮

係咪又有劇透睇

真係有3cb咩

似有

我估又係單曲

唔好啦

我魚我錠

呀丞單野做乜 其實我睇唔明咩事

好似話佢俾Staff打

我睇落都唔似 不過twitter好大反應咁

唔似

澄清左lu

都唔知係外國粉太大反應定點
btw就爆po喇唔知可唔可以喺9月cb前爆po呢

old new下呀丞個紋身先
第2張相已經成7月台場既事
到早幾日呀丞要痴住先多人留意到
真係而家先知

係正式公佈既就人手推爆啦

爆po 唔難
個po 咁靜某程度上都係因為香港發生緊既事

唱5首？

vlive
呀喪灰毛

咁多首

仲有呀b都染埋黑髮

第一次vlive主動show

話九月初cb

唔知first week 定second week呢

應該second掛 都未正式出新聞住

啲人話Elkie 喺btob v live講佢地會係9/9 or 10/9 上師兄個radio節目
咁又有少少似first week..
cube 真係摸唔透

其實有冇唱到like it

牙彬真係好屈

都係唔見like it既片
可能cut咗

咁師兄都有講到未確定
可能係兜翻 可能真係未排好
cube邊會咁好效率

仲未出新聞 咁睇真係又係single了

devil

各位車傻準備好未

中咗

唉屌 8號買咗飛行唔開
難得個9月得閒
又係一次冇碟冇fs

我屌你cube出碟係咪好難呀 我最多一場買30隻啦 我想去fs呀

我唔知講咩好。

俾個機會我洗錢啦

好撚柒sad

呀真執相薄

我想比錢阿屌你

雖然又係單曲但都叫做cb有新歌仔聽要帶住開心嘅心情推爆po

好似染金咗啲
終於又到月尾

又冇得課金

路人，㩒咗一個乜女團都有嘅雜錦FMV睇到莊錠欣著住套西裝眼神好殺（之前追隔離團某位同佢係朋友所以有印象）然後走咗去聽CLC呢兩年啲歌，我每首主打都好中意，可能我個人中意聽EDM，而CLC啲編曲傾向EDM多，尤其是ME，嚟緊九月comeback 如果啱我口味打算課多幾隻支持

利申：淨係識莊錠欣同Sorn，未認齊曬啲人
另外 裡面有個靚女好似After School 嘅李珠妍

唉 垃圾cube又出數位
不過補翻啲舊都ok呀

彬妹

咁快又冇咗黑髮彬

呀肥個膊頭仔

幫手課金刷瓜亦唔拘啊
多謝你對佢哋嘅支持啊

唔做野既cube都出公告
係咪今次搭飛機
啲飯影得太狼

c mui都有出

咦 有follow埋

cube真係唔識架喎
比音銀個next week仲快過你官方teaser

五邊形我都有fo架o姐

又提供笑話
btw

造型相當音銀個條就係

仲未有相

等睇音中nextweek繼續爆

25

前一次live乜都睇唔到
成功開live啦

呀真個頭好紅

係女友視覺呀

唔知wow左未

J2有得睇CLC

不朽名曲冇呀B既

咁短既 係咪仲會有
同埋格甩底又有一個紋身

咩節目?

拍劇掛

五個字既 4號晚播

垃圾Cube真係完全冇宣傳過

有內涵

有vlive睇

不朽名曲全集中字

星期五之前繼續俾心機推

牙肥正左

嗚嗚嗚呀呀呀

不嬲都正

仲快過Cube

cube = joke

呀彬個頭

呀睿個劇透係舞蹈動作
聽住古典睇好喜感
呀睿cute cute

好似彩色個輯影得好啲
新post page1投彩色相

Yeeun 嗰張特別大張

覺得個背景好怪仲差過淨色

短髮

咁夜仲開緊vlive

今次同上次vlive都係要開兩次先開到

夜鬼又上線

呀丞打電話叫兩個夜鬼翻歸

6號cb 4號仲未有teaser 係咩玩法

暗黑兵法之鬼=cube

2015

2019

陣間10:05 J2有CLC

J2做緊

完了

唔記得左睇有幾多分鐘

我諗加埋得10分鐘左右

今次得兩輯相

btw, new temp

仲諗住可以慳多兩日出埋mv先開

唔知點解#2 PO唔到
會未知錯誤

#2 #3 唔得 但#4 又得

#5 #7 #8 #9 #10 又得 , #2 #3 #6 唔得

公海係咪比人屌似RV

係咁

好似幾正

Seungyeon 20190816 d fancam 比人停晒權
無得j